大家會打拎/攞?

平時send msg你地會打拎定攞?

拿